元朗檢測中心安排混亂 市民等兩小時鼓譟指罵胡定旭

首階段將運作3個月的4間社區檢測中心，今日投入服務。其中一個位於元朗市東社區會堂的檢測中心，負責機構華昇診斷中心董事長胡定旭表示，首日有約370名市民網上預約，早上前來接受檢測人數較預期多，但整體運作暢順。

對於有市民反映要親身再到檢測中心領取報告不太方便，胡定旭說，有關做法是根據政府的要求，認為紙本報告可能較方便市民出行，但會考慮市民需要，與當局商討以手機短訊發送檢測結果。

對於政府將推行旅遊氣泡和特定群組強制檢測等措施，檢測機構未來是否有足夠能力應付，胡定旭說，其公司每日可做3萬個單管的檢測量，若採用三合一混樣的檢測方法，可提升至9萬個，又指其他實驗室也會增加檢測量，相信香港足以應付未來需求。

胡定旭又說，現時場內有4個採樣位置，明白檢測人數多，公司將會增加人手應付。

在胡定旭視察檢測中心運作和接受訪問期間，有市民批評排隊時間太長，一度向他指罵。

無曬反對派都咁撚垃圾

唉 明明無晒反對派架啦
呢個政府都做成咁
真係好令人失望～～～～～～～～～

廢老大戰賤人

無哂反對派都咁垃圾

無晒反對派你班仆街現晒形

無反對派都咁，證明獻世派議員辦事不力

藍屍不嬲都暴力

肥佬胡獨家可經營，長做長有，肥死！

佔中影響浮現

就係要玩鳩呢班支那廢老同藍屍
又信政府又容易昆

好亂

鼓譟嘅犯曬國安法啦

仲有，元朗已經獨立